學資處話要告我勸我放棄申請權

是咁的，我第一次遞交文件時因為屋企人漏報資產我知。

佢地學資個邊話啲數出問題，好喇，咁我再問下屋企人喇。

屌嗱星，原來有好多個account 未申報 於是我之後急急腳補交番以為 ok 喇。

點知佢星期五打黎話我虛報文件，勸我放棄申請，如果唔係就會告我喎

但屋企一家五口，仲有兩個妹讀緊書，老母又無做野，得老豆一個經濟之柱 如果無資助真係會死人

請問各位巴打指點一下我 我唔想無書讀

btw 條友打黎話我資助最多拎到少少，但我用佢網上佢個資產計數機計過 我將資產上限調高二十萬 我都可以拎到7~8成資助

推

part time

救命

點解屋企人會漏報？

咁你要諗下屋企有咁柒多account黎做乜

咁你漏報左幾多錢先

有咩好救命
未告你你仲諗啲錢？
癲撚咗

告都9成坐硬

咁轉去申請貸款囉 貸款寬鬆好多

唔借grant loan 借non mean咪得

人地都開到聲話會告 你都仲想博？
除非你屋企有強大律師團隊 咁就當我冇講過

冇講銀碼知咩事喇

幫推 等多d人幫到樓主

咁你最初又漏報

冇得攪，下年再申請過，不過佢會家訪同叫你去宣誓證明你唔會再漏報

問清楚屋企人先，如果唔係搞到周身蟻

究竟漏報幾多先會比人告

想搏大霧 你都幾大膽

唔好撚讀啦

漏？ 特登唔報柒左仲想點？

到底係有心定無意

申報non mean啦 仲要人教

因為老母有啲account 唔係經常用，但入邊又有十幾廿萬咁 我諗佢醒唔起瓜 同埋我都承認我地溝通上出現問題

漏報好多錢？

去學校既學生事務問下，通常有堆人專門負責呢d野，你講你個情況比佢聽，請對方幫你、比意見
同問埋non-mean

Post得上黎信你都唔係蓄意，同都似第一年，係好麻煩嫁啦，加油

行騙就行騙

完

問下你老豆老母有咩未講好過
最撚好笑之前我申請
我同老豆講要報曬所有acc asset 分開寫
屌你老味佢同我講個綜合户口一個加曬寫上去
橦自住樓又話 唔使la 唔使la
到最後批得少又e e um um
我屌老味問人拎錢重鬧反人轉頭
抵佢一世無做窮撚

Loan

支持告你全家

其實話得你知告你，即係俾條路你。

有啲乜野未服心知肚明。

你強行要報的話，我估你律師費會駛突。

咁都冇資助會死得人？咪撚講笑啦屌你
唔想冇書讀？做part time 唔得？借non mean唔得？

總資產好似around 100萬 但呢舊錢係for 兩老退休用，老豆就快退休。。。

想申請資助又唔跟規矩
到人地發現已經太遲
好似銀行借錢咁
每個人都有佢既信用
你填form個陣有責任確保資料無遺漏
唔係一句家人無俾就可以輕輕帶過
個數少左就梗架啦 仲批俾你就執到啦

姐係咁，你真係唔掂報幾多個account 都係冇錢都係唔掂，佢話你虛報就姐係查到你有錢啦，係咪咁講先。

你漏報果d ac係咪仲有錢呀？

佢都話有廿萬定十幾萬

戶口有十幾廿萬但又無錢交學費

但我用佢個formular 計可以拎到全資

想呃政府資助俾人check 到
抵死啦

原來唔只十幾廿萬係有成球

其實寫返封信解釋返就得

利申 以前都收過警告信

用個腦諗下告到上庭你同個法官咁講佢信唔信你老母醒唔起

on9有十幾廿萬係户口會唔記得？
你有幾千萬身家？

痴撚線有成百萬都想搵資助

支持學資處告9你

想知 sfaa 點查到你出黎多啲

收皮啦你

屋企大把錢仲想攞資助，人地唔告你已經偷笑

5個人一百萬資又唔係真係好多

可能係交出去既文件有啲出入數唔齊 / 無顯示到

有幾十萬都想全資資助 你傻撚咗?

唔係好多，不過夠交學費有突囉

又話冇資助會死人
但又有100萬
退休政府都有生果金啦 你啊爸啊媽做咁多年野 退休冇強積金?
你讀完4年書咪養返佢地囉 洗唔洗留100萬for佢地退休啊

個個戶口十萬兩萬，總資產100萬！
係around咋！！可能唔止只少

有十幾廿萬唔常用到唔記得左
唔見得你有申請既需要

今次既然你柒左 就去貸款啦

屌啦聲...食屎啦...有成球話窮...

你覺得個一球野唔關你事咪去脫離關係囉
有成球野備用都講到山窮水盡咁

正想講

但無買任何保險 呢舊錢預防不時之需都唔夠用

利申 啊妹之前有大病 複發率都高

咁咪睇下樓主彌償人填邊個囉

屌你老味,有成球仲學人申請,我屋企得廿幾萬,半grant都無

係around一球 可以係三四球

唔記得真係笑死人 上到庭俾人屌到反皮
你要留一百萬退休用 但就要人支助點講都唔通啦

今年即刻退休 4年內用晒100萬 我就信會死人喇

屌，覆完再睇post原來有十幾廿萬，屌你仲要資助? 我住公屋上完堂返par-time都交到學費。

利申:因為返工爛撚左GPA

其實申請grant loan 總資產對批既錢影響好微
最影響係個收入同現金增加

不過你咁都漏報就無得講, 其實你之後肯乖乖地照申請應該都full grant

屌你總資產有成100萬都申請到7-8成
我以前申請果陣全家資產唔過10萬 申請得果1萬

100 係上限了

你高收入囉

唔得

唔係睇資產架,係睇cash in有幾多

借non mean 囉

樓主。我屌你老母

痴撚線有一百萬申請資助?個唔知個醜字點寫

樓主話十幾廿萬

報少好多？
不過學資班友on9嫁，
以我所知好多朋友之前去申請都一肚氣！
試過最離譜係朋友屋企人過左身，
死亡證唔能夠證明佢屋企人死左

扮咩啊 收埋個大戶bank acc呃grant

此post 已完

上黎搏同情梗係講到自己幾撚慘幾撚折墮啦

扮下乖仔攞黎交學費啦

老豆老母加埋得2萬幾收入

我覺得樓主應該繼續申請，到時有機會入閘享用免費酒店服務，咁就可以用盡所有社會資源

支持樓主狀告學資處
百萬資產 不獲資助 天理難容

岩岩先睇到，原來係樓主報漏好多

一時又話比兩老退休
一時又話怕啊妹復發 不時之需會唔夠用
政府資助比窮人用
唔係比d有錢 但又要留黎不時之需既人濫用

照你咁講 個個都留一百幾十萬做不時之需
攤大手板問政府拎資助啦

就算漏文件，補交都無事啦。

一定係你漏左果d文件好有可疑。。

樓主自問老豆收入身家清白，其實無野好驚，照報照申請。

一個五口收入得 萬八 仲要比啊妹醫療費用

用乜撚野佢個計數機計就有
咪撚on9啦 參考架咋
1個人揸20萬你都比人cut幾成架啦
資產又分好多種
咪撚申請啦

成家都貪心到咁撚樣，睇死你地都無出色，係咪新移蝗呀？

係

抵撚死

有錢去旅行冇錢讀書果D撚樣

屌 成班連登仔唔係人
人地咁撚慘都仲鬧
一齊支持樓豬繼續申請好過啦！！
樓豬 拿，我撐硬你申請坐監

繼續吹 下個到邊個？
邊個病邊個工傷邊個親戚等你養

咁用哂咪申請政府資助 到時候咪會批俾你 唔係依家收收埋埋

屌 原來係假膠post

先唔講一球
學費係咪仲係42100一年
勤力番pt交到大部分啦
除非你讀既科忙到痴線

無錢學人買iPhone

仲學人賭波

問fd 借ac

你喺度拗贏連登巴絲打有咩用
拗得贏學資處班友先再講啦

唔好話唔教你
你夠理直氣壯既
可以試打電話約學資處d大粒面談
面對面傾清楚

底已起

收入少一件事
漏報一件事
學資處一件做咁多個case
自己諗

你去死啦屌你老母 咁撚厚面皮嘅人真係第一次見 就係因為你班仆街冚家剷搞到個審查制度愈嚟愈嚴謹

樓主唔好理啲戇鳩仔點講
學資處同連登仔覺得葡萄先水鳩你
唔洗驚，照申請實無事

咁大個人唔好成日死撐啦，對你第時做人無好處

我識人做學資處，樓主你可以照申請既

屌你 成百幾萬資産仲想有全額資助 你真係傻q左
申請貸款啦你 畢咗業自己慢慢還
大把窮撚仲需要過你 都係得半額

推
推到學資處告鳩樓主

你應該係YR1 FM？依家11月19號係只係出左結果封信，定係已經派埋錢？

我舊年未出結果封信，要補交資料果時發現報少左銀行ACC

個ACC係老母轉工空窗時返PT特登開既細銀行ACC

1,ACC入帳只有8千蚊
2,冇返PT後仲即刻CUT埋(申請資助前)
3,未出結果封信時，自己主動補交

結果我都要收警告信
你成百萬都漏就真係抵俾人告

個個都話借人ac架啦
死假膠 屌你老母

根本有心呃錢
繼續申請啦，到時比學資告，再洗番幾十萬打官司，咪變左可以申請囉

你屋企人玩你喎

有錢去日本、買iphone8同賭波

但冇錢交學費

笑撚左
仲諗住博

你咪上庭同個官咁講睇下佢信唔信囉

樓豬假膠

上面咁多真心

你老尾有100萬仲想要資助

起完底 有得用iphone8都話自己窮 屌你老母嬲撚到我 巴打們推爆佢 推到上報 等學資處告鳩條撚樣 要佢坐返十碌八碌

原來成百萬咁多 咁抵啦

要黎退休都唔係即刻退啦 過多兩年又畢業做野

兜得幾靚喎

最撚憎你依啲大種乞衣
同蝗蟲呃公屋綜援無分別
祝樓主一家入去坐 仆街死

樓豬做乜唔應，又話唔想冇書讀

講真100萬真係唔多
講緊做左幾十年野喎
而家退休冇幾球都生活唔到啦
我而家做左幾年野都儲到一球啦

幾千蚊就話唔記得姐
幾十萬唔記得

樓主真係俾人告的話你保佢？

見到個滿口大話既大仆街

而家唔係討論一球多唔多
係點解明明有一球但講到自己靠資助救命

知你勁啦 幾年有一球啦
讚完你開心啦

有無人報警拉9樓主故意虛報陳述

btw 想搭單問 如果有full grant 仲拎唔拎到林鄭個三皮

理撚得你用途啦，只係分有錢定冇錢架咋，on9仔

計過一球5人家庭都有full grant

唔洗理 照報唔好俾人大到

你都on撚9

成班連登仔葡萄樓主

iPhone 8係要同屋企人保持聯絡，以防屋企人出事而買。

賭波係因為阿妹有病，隨時有病有機會做手術，為左用哂啲衰運同埋捐錢俾馬會先會賭

支持樓主申請！同學資會據理力爭！

唔好放棄申請
等佢告先算
最多咪留案底賠錢
唔好怕

可能又有漏報

報漏廿萬仲想要

放生你都唔識走？
冇報就係冇報，事實來。
放棄申請啦

會唔會咁啱有幾廿萬都醒唔起，定樓豬屋企太有米覺得幾廿萬太濕碎完全唔覺係錢
你咪申請完比人告嗰陣同個官咁講，睇下個官信唔信

咪臭係
成日話上樓草首期難
搵埋d垃圾藉口
以依嫁d人搵錢能力樓價再升一個double我覺得都平

你咁多錢都要資助
你成家人好唔好
我成家都無10萬資產呀
dllm
學資處告你就岩喇

漏報完先再用formular計 ？

咁驚閪咩，就算等佢告得黎你都畢業啦⋯⋯照申請啦

唔好搏
屋企人之前自己名幫親戚開左個acc儲錢
無為意無申報
申請完先知道即刻取消 爭啲瀨嘢

講緊學費你拉去講樓價做乜9

怕咩，照申請
你兩老成百幾萬
咪請律師同佢玩

你計完有肉食
就報足佢啦

因小失大 想食到足 唔抵可憐

其實係你屋企人想走法律漏洞攞著數呀 個個走數撚都話自己唔小心漏報架喇 同昆公屋綜援班友一樣

仲要想全資

你好勁呀.講真你搵得咁易.又入黎咁關心樓主.不如送三十萬比樓主.咪解決晒問題囉

抵撚死 一定收埋好多錢

請法援同佢地玩

樓豬仲拎grant嫁，申請埋法援用政府錢打，諗起都fat fat

咪認同緊你100萬唔多lor
發乜撚野神經呀
比d例子出黎又唔鐘意呀

直接報警啦

無申報 = 虛假陳述
假膠 = 不誠實使用電腦

實捉到你

雖然經驗話比我知學資處係好ON9
但係有成百萬漏報問心係有心定無意你自己知啦

賣小強最常識

死乞兒

你Account 多但個個無錢都懷疑你洗黑錢啦

本身諗住睇下點幫樓主 原來有成球資產

你計到岩咁未同政府打官師囉，道理係你到你實贏喎，怕乜，照去啦。

全力支持樓主同政府打官司 。

人地出到聲話告仲想博大霧
好撚野

你閱讀理解係咪0分

一家五口收入萬八但總資產一球

non mean咪免審查囉
想舔福利舔到盡？做人有d底線好喎

有成球嘢仲好意思全額資助

最乜呢排咁多乞衣post
人地都叫你放棄申請，放你一馬啦
仲想點

直接報警拉樓豬啦

其實依家non mean息口都唔係高過loan好多姐，借non mean洗死？

source of wealth不明
建議凍鳩埋佢ac

幾皮野都唔想還 息口又唔係高loan好多

根本就係乞衣
唔見得佢有幾需要呢筆錢

咪臭係
Non mean賺通脹都抵啦
十幾萬都想lam到盡

根據呢個post，樓豬似乎住公屋喎！
住公屋但儲蓄咁多？
係咪呃樓住呀

不如我地幫學資處報警啦

屌佢老母
拉鳩佢就啱啦

近依10年non mean息口直頭接近loan 仲要non mean班友視deadline為無物遲申請都得既
係有心既唔會連幾皮都唔想還係到死乞爛乞囉

講真都係漏少少野, 不如用一百萬搵律師睇下有冇得法庭解決

支持樓主企硬

其實無心之失一時大鳩頭蝦報漏左百零萬
搞到樓主無得申請grant
學資處真係好不近人情

屌你老母公屋狗
呃樓住仲想呃學費？
出街睇車呀撚樣

支持告撚鳩你啊

報警啦

支持樓主繼續申請！

NON MEAN LAW

拉9佢啦

呃公屋住嗎

簽衰仔紙再申請~

借non mean第時出黎做野自己還啦

G持

屌你老母有百鳩幾萬資產仲想拎全額資助
你老母咁撚樣都唔比十幾萬你讀大學你就咪撚讀啦
姐係覺得唔值得係你身上投資呀

屌你呃公屋

成百萬仲想呃，

一單還一單
樓主雙親百幾萬退休金黎
所以支持樓主繼續申請

自己查下5個人公屋住戶可以有幾多資產先講

漏報果忽都夠晒交佢四年學費

樓主，我撐你繼續申請
入埋册有免費飯食

仆街呃資助仲敢開post

屋企有一百萬但又冇錢交學費 咁不如唔好讀囉

一球野留黎退休就可以當佢唔存在

如果李澤楷係香港讀大學可唔可以話誠哥啲錢係留黎投資地產攞 full grant

屌你老味總係到兜
人不要面真係天下無敵 擺明立心不良呃
明知漏報犯法 人地警戒都比埋你都未識死

十幾廿萬 夠比學費啦 唔洗申請

咁點解唔借免入呢？
免入一定批

學資處同你講得就聽話啦

比到盡你Top up自資都係20萬內

比人告都要整

好老實 好多人都一定有報少野 但做呢啲嘢既時候要諗清楚每一步 唔可以有任何差錯 咁大個人仲要政府免費比幾萬甚至十幾萬以為咁易架咩

有100萬都唔報上去

人心不足蛇吞象
屋企有成百萬資產都唔肯拎少少錢黎供你讀書
走去申請資助
你同你屋企人究竟有幾撚貪心呀？

居屋/買咗嘅公屋都有可能嘅

點解唔轉借non mean
你又唔係窮到連生活費都唔夠 學咩人拎全資

我發覺好多人都問人借ac

推爆佢老母

仲有咩未講呀, 最惜你呢挺人

雖然學資處係狗，但樓主仲狗

成個post最中肯就係呢句

點先可以搞大件事 迫學資報警拉鳩樓主呢d廢人？
想玩死佢全家

留名睇你坐監
呃納稅人錢呃得咁開心
讀都無得你讀

漏報定特登唔報

唔理係咪假膠
推上報，等人查下都好
有錢仲扮晒窮人係到呃錢

今次學資處贏

雖然學資仆街，但樓主咁都仲想呃錢，支持學資告到樓豬仆術

你係咪傻撚左呀
戶口有十幾廿萬 拎全資？
我係個職員直接報警拉你啦
學資處仲要計埋保險乜乜柒柒
你想搏大霧姐？退休金有成球野
仲想拎資助 拉你去打靶就差唔多

最後通碟都仲諗等入冊啦

窮又會唔記得自己會有十幾廿萬? 我都想窮到咁啊

得啦 夠錢你讀

樓主成家人都自撚私
有成球嘢都仲係諗住自己夠唔夠用
真正需要拎資助嘅人係講緊係開飯都成問題呀

十幾萬夠我讀唒全個hd

祝你畢唔到業搵唔到工生性病

放棄借non mean啦柒頭

支持樓主無視條友繼續申請
睇樓主條仆街呃資助呃到坐監

反正當初都唔記得左有呢舊錢
直接用黎交學費啦

單睇呢件事 學資完全唔仆街
都已經叫樓豬自動收皮

單睇呢件事呀

雖然平時學資處d人鳩下鳩下
但政府要起你底容乜易

Btw,唔係吹得太過份都會由你,明顯係樓豬吹大左

屌那星，仲有成球都要攞盡著數，呢啲仆街公民質素

屌你老母
咪撚同我地呢D真係有需要既人爭啦

樓主post自己用咩公式點計到全資出黎

而家啲學生讀書真係幸福

告翻佢轉頭
刑事恐嚇

知你好慘 咁你唔好讀咪得囉
啲錢留比兩老退休用 你千其唔好用 唔好做仆街仔呀
算啦 你咁窮 唔好讀出黎搵錢養兩老啦

扣起咗醫藥費同退休金啦緊係

唔用兩老錢咪non-mean囉

真係好撚無恥咩退休金

你問老豆老母借完第日還番咪得

樓主唔只十幾廿萬，係一百萬資產，好重要，要講三次，一百萬，一百萬，一百萬

係我就屌鳩學資處

將塊皮收一收先啦
十幾廿萬夠你defer添啦

認真 如果你漏報啲細銀碼
佢基本上叫補齊文件就得
九成樓主屋企人收埋左好多資產比人查到

留黎退休又唔計，留黎備用又唔計
樓主你講下邊d錢先應該計

收埋幾十萬都想呃學費

笑鳩你個傻西啦
你估份野咁易填咩
我填那左10幾頁搞左成個星期
你咁hea又咁快填定抵你申請唔到啦

有一百萬仲想點撚樣
拉鳩你呢d 仆街就岩

都係循例兇下你姐
繼續申請啦

借囉

唔經常用即係唔等洗啦
即係唔係冇錢啦，一年學費先4皮幾

你咁想申請成功咪簽紙脫離關係囉

不過都應該太遲

典型小農dna
仆街呃資助仲大大聲叫人幫

咁你仲合資格申咁多錢？

抵撚死啦仆街，快撚D坐監

屋企有成百萬想仲要grant loan
而家一年學費唔使百萬咁多，要生要死咁

填表用1個鐘搞惦 係堆文件影印本麻煩得濟搞左成半個月
然後上大人話部分銀行過數交易可疑，比老母屌完佢一輪先終於批到

之後幾年就順風順水

都唔知樓豬點計
我老豆老母銀行加埋得4萬到
都係批到半額

利申：不過有樓

照報

我收完警告信，打去屌柒佢

兩個星期後全額收錢

因為我真係好撚窮

嘩 有一球野係戶口扮唔記得 你真係當學資班人好似你咁on9 告你真係岩

自住果層唔計

點解你會有咁多個account?
窮撚會有咁多個account?

唔告你都算偷笑啦
仲諗住攞錢
面皮厚到飛天
擺明屋企大撚把錢

留一球野自己退休用 走去問納稅人攞錢供你讀書
你以為中學問同學借錢呀而家

你條傻系樓主以為呢排學資比人屌 你上黎可以博同情 大霧 真係希望推上報拉你個傻系坐下監

乜自住唔計
全家每月收入得萬五都係批半額
樓豬點計全額出黎

死on9仔咁鍾意拎資助依家洗曬筆錢佢咪得囉
老豆老母退休無錢咪再拎綜緩囉
咁鍾意拎呀嘛

真係無錢你咪借囉，佢實借比你，唔好講到無全資會死，屋企有100萬想要全資

屌 100萬好撚多錢咩
樓主5人家庭 唔計第一個自住物業
全家資產125萬下唔會扣資助額 200萬下都係扣20%

樓主家庭年收入21萬 -25%資助額

即係資產部份+收入部份 加埋最多-25%
可以拎75%資助

你以為屋企真係一窮兩白先可以申請資助咩

十足十啲撚樣為左儲錢買奢侈野 周圍R人請佢食飯

真你屌你老母

本身就話屋企得老豆搵錢 用入萬八
講講下就唔記得左有個戶口有十萬
再講落去原來老豆有成球野退休
個AC又無啦啦係問朋友借
而且你個朋友仲想買iPhone
睇黎再講多頁 你會無啦啦會住公屋 但係老豆瞞住你係出面有兩個物業收緊租

入赤柱退休，一百萬夠你3個交學費

係呀係呀好少呀

咁又唔撚報?

所以連登仔好極端 要冇哂錢先可以申請資助
要殘廢 冇手冇腳先可以拎綜援

有100萬資產都要申請

我屋企個陣每月開支完剩返1-2k
先話走去申請

利伸 已順利畢業

繼續申請
直到坐監為止

條數就係咁計 報/唔報都係75%資助額
佢自己ON99唔報關我撚事?

咁你地就攞啲出黎俾阿妹用
用少啲先啦 唔係申請條鐵咩

個個被人起底 都話借人ac or 借比人

經濟之柱❌ 支柱✅

講到學資處搶你錢咁,
大不了你先發制人, 告佢先囉...

你呢啲假膠真係好撚煩

大種乞衣就係樓主呢種
俾人踢爆都唔認錯
支持政府告鳩樓主

仆街啦
扮窮

你呢d就真係極端啦, 幾撚時話過要窮到褲穿窿先比申請?

樓主成家人可以唔記得自己有幾十萬saving, 又有成球野 (唔知佢過幾頁會唔會多層樓收租), 問下心呢d係咪叫有需要, 條式係咁計但樓主漏報比人彈回頭就係抵死啦下話, 咁理直氣壯唔一早報曬出黎等人地批?

自己中撚曬自己d邏輯陷阱仲好意思懶醒

完美總結
此po已完

樓主無腦 點解都入到u
講到屋企咁慘 咪岀黎做下pt
唔問屋企拎零用都好
學費咪non mean
你都話你老豆重番工 姐係都有排都未退休
個一百萬拎16萬俾你讀書都得掛？
定係你遲d無諗過養你父母
你父母先要蓄定錢養自己？

我屌你老母呀 我呢d公屋窮撚都係批到75%炸 你d有錢仆街有舊錢唔撚夠仲要呃grant loan

祝樓主你早日比學資處告

我個fd屋企都試過漏左搞到好大鑊
真係唔好諗住再報
如果唔係會拉人告你fraud

屌你丫，你呢啲撚樣
繼續申請啦，等人告鳩你啦

當年老豆老母雞碎咁多嘅收入連半資都無 你點計自己拎全資
仲要屋企戶口有成一百萬啊屌你

無資助點交學費？點生活？
兩父慳住洗
自己又下做part time搵生活費

無資助撚會死？
嗰啲真係好需要嘅人先有資格講

你柒就柒啦

老老柒柒我都係公屋真窮, 4人家庭冇乜SAVING月入萬零都冇full

樓上仲話5人家庭有成球野唔扣grant我真係想知點計

好想知樓主點計數

勸你照申請 之後告鳩你 你擺到明呃錢

冇BVi就抵死啦

屌你咁撚多錢走去呃資助

抵撚你俾人告到甩褲

直系親屬 兄弟姐妹父母

誠哥都係窮撚, 千億都係留黎養老用

其實收入得萬八 拎full grant 有咩問題
不嬲收入佔分重過總資產

不過樓主上黎問連登仔都應該遇左比人圍屌

屌你老母

咪臭係
仲講到自己拎住百幾粒一定full grant咁
老老豆豆 我屋企4個人加埋資產唔過6位數 冇物業 搵雞碎咁多都得half

就係多得樓主呢啲仆街濫用，搞到申請學生貸款查到底褲都要反出嚟睇咁滯

有錢就咪呃資助啦 納稅人啲錢要黎養新移民架

巴打漏報幾多？

如果無資助真係會死人

雖然總資產好似around 有100萬

如果報漏稅直情拉得啦
根本d人concept錯鳩晒
同樣係公帑
係學資廢
佢有稅局咁大權力
都無須要年年聽班友上嚟鳩up
夠膽你咪嚟lo周到你要你仆街嘔撚突

屌，我以為你真係本身無錢。點知原來成家有成百萬。之後仲要博同情，鬼唔望你D錢用晒黎讀書

呢d撚樣最好比人告撚到破產啦

樓主水已潛？

咪搞喇我都試過
又係老豆老母求撚其比D 資料我，我又唔知佢有幾多戶口
同你情況差唔多仲要見主任，留左RECORD

都係警告信？

個個戶口十幾廿萬? 你屋企人拎黎洗黑錢架?

樓主讀完書都一齊退休洗個一球

on9
唔grant 就full loan啦
香港地佢一定俾你讀 讀完最多都係16萬學債 已經好平

推到樓主仆街死

所以話呢個政府永遠懲罰勤力人

人地辛苦打工血汗錢要供仔女讀書冇左20萬

反而唔做野冇錢，政府獎佢20萬比仔女讀書

大佬一個低下階層20萬要辛苦儲幾耐

笑撚死人咩

其實抵撚死 明知學資收入先緊要
冇理由申請前冇計過條數
得個一球野都要漏報真係拎黎搞
假設真係唔係有心 驚佢條春

真心希望樓豬係玩野
估唔到香港地咁多無知嘅仆街呃緊納稅人啲錢仲好意思上網問人點呃落去

學資處出得聲話要告一定係幾嚴重同埋肯定係惡意
報幾萬 漏報左幾十萬咁上下

你屋企有一百萬，其中十幾二十萬醒唔起自己有，揾鬼信呀？

屌你個垃圾，屋企有錢學人拎資助？食撚左屎？

勸你退學先岩，腦殘

有心漏報？

成球都夠膽死唔報

起一起底，條撚様啱啱買新 iPhone 8 Plus，成7千蚊一部電話你唔嫌貴？
你呢d人真係撲街到一個點，自己呀妹都詛咒，希望承你自己貴言不過係報應係你自己身上。

唔讀咪得囉

好心教你，撚樣，你唯一做既就係寫求情信，賴落你老母唔記得

無錢讀書 有錢買iphone8
明白了
樓主你繼續申請啦 我想睇你坐監

睇到樓主老母銀行户口有十幾廿萬醒唔起依句 真係屌左出聲

又話係老豆老母退休錢，但又除開做5仈，咁其實樓主你係咪謀緊佢地啲錢

樓主你仆街死啦,成百粒仲想呃資助,一般人撚有成百粒咩
退休仲可以申請生果金老人福利,個100萬我就唔撚信真係得退休會用囉

屌你老母屌你老豆冚家都係騙徒

Cash有一球窮得去邊啊。

仆你個街成球野仲咁撚多嗲

屌你老母有錢買iphone8 plus冇錢讀書 唔好撚讀書啦你死撚左佢算啦柒頭 成家都冚家產騙徒 鬼唔望學資處告到你老母甩褲

如果機制中左要告你你仆硬街
人地都提左你 正常政府人唔會理你
話知你坐牢
自己諗

拉鳩你去坐監就fit

正常唔記得咗報少少錢佢都係出信警告下你
但樓主直頭比人叫你放棄申請
你都係算數啦

其實你唔係等錢用 你係用條formula計左可以拎到全資 如果唔拎好似冇左着數咁 正乞兒

本身想幫你 有成百粒仲想申請

支持樓豬先發制人，佢告你之前搵律師告返佢先

講下講下有成千萬樓係退休養老用

之後就可以用晒個一百萬 有理由申請full grant

人地拎7-8成資助果d真係全份糧幾乎餐餐清可能幾萬蚊積蓄都無，宜家成百萬話因為乜乜乜唔計，真係有需要果d人連因為都無

告你你就仆硬街

係咪假膠撚緊狗咋
咁ON9既人都有

其實我想講佢勸你放棄申請已經好仁慈 真係可以拉9你

屌...漏報成球野..

你都on L 9

博大霧都搵個好少少嘅藉口

你宜家唔係漏報 係忍暪資產及提供虛假聲明
行內人話你知告就告硬你 好快會叫你去落口供

推到樓豬全家坐監

依d唔係叫漏報
係叫蓄意隱瞞！

報警

收撚皮啦

如果唔係點拎 full grant 呀

好奇一問，樓主此貼文可否作證據，自己認左欺詐？

希望政府真係告佢啦

最簡單就係照申請，老母有案底佢既事 (佢都有簽名，你死口唔認知情就佢食)
廢老有冇案底都係一撚樣啫

就係你呢啲仆街仔周圍R著數
鬼唔望你比學資處告到你入冊

先下手為強
出律師信告鳩學資處先啦

講咁耐仲未講金額都知咩事啦

屌你老味

屌你老母有成百萬都夠膽申請full grant
學費最多咪十萬
我呢啲兩老要賣呢賣路 呢到借個到借先交到學費都未申請到full grant 你呢啲死仆街含撚啦
要養老啊 要醫病啊嘛
冚家入去坐啦仆街 風涼水冷啊屌你老母

入群傾下

樓主係咪讀緊弱能學校？

屌你老母有錢仲想呃納稅人D錢
食屎啦你

關其他人撚事

貼出黎睇下囉屌你老母

有冇得我地去信學資處，問點解有一單懷疑欺詐事件會草率處理？？？推到樓豬坐監

係香港讀書都無用
屋企無錢就唔好讀啦
出黎做野 半工讀

你呢D仆街最好全家死哂唔洗煩

樓主建議你照申請
照一開始咁報就得
因為你真係有需要呀嘛
Grant loan 就係for有需要嘅人
到時佢真係告你
你上到庭如實講

我吊你老母，死乞衣

其實好易
出封信問
所以唔好意為無人check
稅表都係 每份人手睇
一發現有古怪 即比主任跟進
所以唔係全部公墓員都係傻架

pish

樓主講到申請唔到資助會冇書讀咁，但經過一輪揤牙膏式回答之後，原來屋企資產係多到唔申請資助都冇問題。

四個字講晒：大種乞兒

仆街la你

支持學資處告到樓豬坐番十年八載

認真 試過！！！
樓主真係唔好搏
因為個主任(我相信係打俾你果個職員)如果同得你講會告你勸你放棄申請，就係要查你家宅驗屍咁驗，除非你有好多時間同極之唔怕煩咁去提供文件同銀行記錄(話埋你知要銀行copy張月結單每張$50，係逐個月計！) ，仲會問你每個入錢或轉帳既原因等等。。。

如果你唔介意煩自己同煩你老豆老母全家人，祝你好運

有錢都走去呃資助食屎啦

搵議員幫你跟

平時俾人屌開既學資處都咁多人撐
可見樓主柒到咩程度

樓主咁多錢申請左都唔會批

屌你老母就係有你啲仆街仔，搞撚到我11月都未有錢

其實點解會有人咁天真諗住唔報就查唔到？

今時今日政府要有心起你底，基本上一個身份證號碼，㩒個制乜資料都出哂黎啦，除非你話全部cash放哂屋企床下底啦

當然大把無限公司隱瞞資料，咁呢個另計啦

祝您冚家快撚啲坐監 個around一百萬身家咪唔洗用
on9當學資弱智呃資助

樓主呢舖你自己攞嚟衰

想當初我向屋企人攞齊資料搞Grant loan

係攞到全屋嘈到拆天，差啲打起嚟

仲要已經係提早三個星期準備 先啱啱好趕到deadline前兩日交到疊嘢去申請

啲證明文件就快厚鬼過我啲reference book（果時影印咗單面

問得政府攞錢就唔好以為hea hea下就拎到

寧願準備時間長啲，麻煩啲，都要望佢一take過搞掂，無手尾跟

利申：year3 窮L ， 已經準備緊啲文件下年apply year4 份Grant

呃

年中唔少人漏報啦，啲大陸落嚟撚樣家庭，一有事話自己乜柒都唔識，無心又盛，呢啲漏報撚告佢老母就啱㗎啦！

樓主講到死人咁但有錢買iphone 8

樓主食屎狗 全家死仆街 屌你老母閪

其實你咁想申請咪去做囉,洗乜理班連登仔UP乜春

不過幾個月後仆街唔好上黎問就得

開頭乖乖地申報晒咪算囉又要漏 依家申請non mean啦垃圾 一定要用你老豆老母錢讀書？

屌 講到自己屋企幾慘 但又唔去借non mean
大把人仲窮過你慘過你都係借non
比連登仔屌到反艇 反省下

我屋企乜資產都無
漏報左個後幾千蚊幾年無用既户口 之後一蚊資助都無啦
有一百萬攞十七萬出黎交足4年學費都唔過份啦下話

樓主條撚樣漏報成百萬 流動資金有成幾十萬同人講窮要七八成資助 真係人唔笑狗都吠
你最撚好繼續申請 等人告撚柒你條仆街同你對仆街老母 到時告撚到你老破再慢慢申請資助啦 傻閪

話冇錢仲買iphone8 仲要賭波 仲要有球野 仆街啦你

咁撚有錢都拎資助 你全家等俾人告到破產啦

樓主已深潛

有冇人上學資處投訴要佢渣正黎做
再send俾報館搞大單野

屌你講到自然點慘
原來有成百幾萬 扮明故意漏報啦
快d申請啦，想睇你比人告

抵撚死啦咁撚多錢仲要資助

漏報幾個acc ，我係學資都會告你

啱
連登仔小心炒車
香港地好多撚樣博大霧

on9 理撚得你咩原因
有成球野喺度仲諗住grant到8 9 成? 你個腦生草就咪讀u啦

報左non mean先囉
權宜既野都唔識玩
然後下年再報過
夾硬黎小心佢下年都唔俾你報

樓主連社會大學都未入就滿口謊言

做倫敦金仲有錢途啦 讀咩書丫 屌你老母

點解要咁驚報…
有受供養長者呢一欄
何況之後斷左收入
100萬應該影響不大
起碼唔會無得攞先

屌你老母,成球野都話無錢讀書,死撚左佢我係你嘅話

好老實 唔建議你搞

人地都講到出口 佢已經放左你

好明顯個重點是你資產個量 佢覺得你有欺詐成份
唔係真係話你唔小心

唔小心呢堆大把人會有

for兩老退休?隨時55都未夠

起碼成百萬資產學人拎資助 ，告鳩樓主就岩架啦

Quit u 咪唔撚駛煩lor

你問下學資處 你家庭個資產實數係幾多先
再拎住個數字chok返你屋企人，睇下係咪有咁多

抵樓主仆街 係到呃錢

佢勸你放棄已經係幫緊你
唔提你直接告又如何

唔好讀/自己半工讀 樓主肯捱 比多d更正常係比到學費 利申 自己做到

呃納稅人錢仆街死

成幾十幾廿萬cast都可以唔記得,樓屋企應該好有錢

照申請, 人地告你就拎個一百萬打官司, 打完無錢下年咪可以FULL GRANT

BETWEEN, 樓主應該去HIGH COURT做份法定宣誓俾學資處, 證明自己冇再隱瞞, 學資處會受理你既申請(唔洗錢的)
不過講明先, 做完法定宣誓都仲有漏報既話你真係要坐監, 因為發假誓係刑事罪行

想呃資助都小心d 嘛 轉晒黃金zip 枕頭底

有過百萬身家仲想攞grant loan.... 4年學費都係十六萬, 仲要可以non mean分十年還... 我係學資處條友就冇咁好心, 問多你一次d野齊唔齊, 你話齊就即刻告鳩你...

十五年前一家五口, 資產少過十萬, 兩老加埋先搵兩萬幾蚊. 都係得半grant...
親身見證朋友屋企做生意住九龍塘年年full grant .....

如果間屋唔係自己HOLD, 間廠係大陸冇月入既話你吹佢唔漲

有錢人 有成球都唔記得報

樓主親身證明有錢人既後代好多都好撚離地

成球野仲扮晒野
係我即告你

識玩無問題,你個朋友高過個政府某程度值得反思點解個政府咁廢

不過樓主呢d擺明就係有錢,但無腦

大把同學住公屋但屋企人又買左樓 月薪出現金 3年都係full grant loan 一出就拎錢去旅行 畢業仲去埋歐遊

我呢d傻鳩就俾人查戶口查足半年 結果出得3000幾

even 間屋係自己hold都無問題
因為首個物業係唔計架
所以你住天璽都可以apply

樓主呢啲柒頭
比人屌你幾句先爆少少出嚟
你係就一開頭講晒啦
而家擺明就係虛報

抵死啦
咁大個人都唔識做好d野，你賴得邊個？

啲窮撚父母寧舍多嘢瞞
當年小弟兩老又係咁
真係正仆街

樓主離地到咁都學人開窮撚post
祝你下世做夾心階層入息岩岩好過公屋需求體驗下搵得少都仲要供居屋個種艱辛既生活

樓主咁慘你地都仲鬧
一齊支持樓主繼續申請好過啦！！
樓主支持你 坐監

識得玩真係住凱旋門做國家主席都有full grant

照你道理咁幾萬一年
咁你仲伸請咩資助

話一百萬唔多
但拎十幾萬出嚟就牙痛
資助係比窮撚申請，係咪咁多人唔記得

咁你唔讀照顧你細妺lo~人地話知你有咩原因姐~戶口有成球野都要借錢~比在你點講都唔合理la

國家主席人工<八碼最低工資既保安

食屎喇 正一中国人

拎晒d錢去買700好過申請d垃圾津貼啦

監獄讀書好似唔使錢

我都想申請資助 兩老有一千萬現金用黎退休用

拎一球野求撚其買隻股息股都半費啦屌你老母

屌，真係有人幾百萬身家走去申請資助，唔批畀你就話人刁難你

轉loan得唔得呀

non-mean loan

樓豬讀緊UGC?

十年前申請過，一家三口阿爸成差唔多70歲，退左休幾年，得資產40萬左右都係批得85%
身邊有同學住私樓老豆做生意都有full grant

樓主計法係。。。撇除要用同將會用既錢所以屋企好窮

私樓自住好似唔計資產, 做生意所有收入都用公司名義

樓豬呢

抵死

non mean咪算 搞咁多野 抵死

真係世界變, 以前我老豆老母無咩saving，都一炮俾曬我讀大學

仲同我講，"俾得起，唔要人資助＂

而家樓主成個大種乞衣咁，有成百粒都申請，人地話告鳩你都係要申請

欠撚左你咩

其實樓主一開始冇漏報嘅話, 跟返遊戲規則就算有100萬都會申請到
但你柒就柒在畀人check到漏報, 咁學資處嗰邊見你資產有100萬,
就會開始懷疑埋你係咪連人工甚至其他野都係漏報/虛報, 所以警告你係好正常

雖然我都唔認同資產有100萬可以申請, 但事實上個垃圾政府係設定到100萬資產都可以full grant (只要你家庭月入少過2萬)

mola mola

屌你死仆街 有成球仲想呃full grant
你老豆老母拎十幾萬出黎比你讀書 你讀完四年做野賺錢還返比佢地囉 你廢嫁咩垃圾

痴線有成球都r資助

同意！

唔知真定假膠, 不過如果你只係漏報, 但而家報返晒所有野, 而且係真實嘅話, 正常都會申請到

記者朋友你好

申請前有冇同你呀媽溝通好

其實你係咪佢生

照申請囉，坐監咪坐監依家入冊又唔洗玩屎忽，咪當度假

支持樓主照報

岩岩睇東方有個公屋申請者「漏報」二百幾萬罪成坐監

以前申請資助我老豆個戶口無錢 但入面以前既幾萬幾萬既transaction要解釋
全部野都好似唔見得光咁死都唔肯解釋
比錢銀行拎哂record都唔得 搞一大輪最後得五千蚊
嬲到我震
其實我屋企當時收入 應該都有7-8成
之後我老豆係咁屌學資處查家宅 好似乞衣咁乞

我心諗 屌你咩 你有能力我就唔洗申請資助啦 銀行得幾十蚊
最後借關窿 出黎做野幾年仲未還哂

借non mean 啦

佢射你個case去稅局仲麻煩

樓主想個職員立即報警?

大把人窮過你 都自己交學鬥
推上報 攪大佢

我係樓主就照申請去馬，同佢死過

每日一推

屌我屋企兩老人工加埋三萬多d,仲有層要供十幾年既居屋
每個月都用左大部份糧供樓,戶口長期少過2萬蚊
申請grant學資處都諸多刁難又講明最多只會批兩成資助逼我放棄,最後都係要申請non mean

屌你樓主可以有幾個各有十幾廿萬銀既戶口然後話冇錢交學費

收皮啦屌，無啦啦有戶口有十幾萬漏報，依家比人捉到仲想搏懵 人地唔即刻告你咪執到囉！
我之前親人死左，我爸做左保險受益人，即使講明哂有單有據證明用哂個6萬蚊保金黎做白事，學資處都由正常full grant變6成grant！好心你讓比d人比真係窮既人，咪撚有幾個戶口兼有十幾萬cash current又黎apply grant loan。

直接報有1球都係好似扣20%
唔報仲要比人發現先on9

推到坐監

cheap撚到你呢
仲係度r爛腳

叫得告你你係漏好多
七年前 我老母報漏一萬蚊股票都拒絕我申請
我五人家庭 得一個人搵萬三蚊

公務員都開到口話會告你既話 如果你再申請佢真係會告尻你

keiheiyu@gmail.com

咁誇張? 之前漏報左阿媽份得一兩千嘅part time(唔係定期要做) 都照申請到

老老柒柒舊錢就屋企人既 關樓主咩鳩野事
細個就老豆老母比 計老豆老母姐
屌你老母牛高馬大啦 學費自己比仲計埋屋企人資產？ 不如計埋姨媽姑姐呀笨

總資產一百萬？
定係現金一百萬？
住咩樓？公屋？私樓？

推到上報收公屋
屋企成一球都仲想呃納稅人錢

最簡單一定係借loan

另外想講好多人未睇條款就申請grant, 覺得自己窮就是但搞

事實係

1. 要交哂父母全部銀行戶口又唔知, 父母唔合作就loan啦
2. 只由上年財政年開始計又唔知, 你覺得窮係因為你屋企洗哂d錢, 未必係搵得少
3. 申請得grant就預左人地逐條數問你, 你唔耐煩就loan啦

你去問政府

呃公屋要坐監，樓主比人拉未？